點解3星會好過LG?

如題

Lg底板

前幾年3叔底板千7蚊點睇

買LG

OS 柒

moon
ui
camera

工程師+設備+技術

搵一舊屎同兩舊屎黎比

三星名牌黎